操你媽的咱們離婚吧

just do it